
                      Muuuuy lenta y aburrida. Un ex piloto de la dictadura (Ricardo Darin) que se esconde en un pueblo aislado de Buenos Aires para no volver a realizar los vuelos de la muerte. Aborda sus traumas del pasado con sueños y pensamientos recurrentes, un comisario del lugar que desconfía de él y un amorío que establece con una chica comprometida como hechos transcendentes. Ocurre muy poco hasta su previsible desenlace y los personajes no tienen casi nada para contar. Destaco que se trate la trágica temática que acechó a nuestro país pero, como película en si, es un verdadero bodrio.
        
            